華納宣布其串流平台定名為 HBO Max 《老友記》將離開Netflix

包括著名的Friends、未來CW的新劇、Greg Berlanti、Reese Witherspoon(製作)的電影、The Fresh Prince of Bel Air及Pretty Little Liars等，都將在HBO Max獨家上架。

包括HBO的各式原創作品、Warner Bros.、New Line、 DC Entertainment、 CNN、TNT、TBS、 truTV、The CW(自2019秋季起的新劇，如Katy Keene、Batwoman等)、Turner Classic Movies、Cartoon Network、Adult Swim、 Crunchyroll、Rooster Teeth、 Looney T
unes等更多頻道節目、影集也將獨家在HBO Max上架。

幾錢先

人地同drop 737 max
MAX 唔好老黎好心唔好叫MAX 啦

好似16-17usd

嘩成舊水有突
重有迪迪尼 咁Netflix重邊有人訂

HBO GO 都成88啦

有冇4K, dobly vision 同 dobly atmos 先，如果冇既話完全冇競爭力喎

未來係咪有watchmen
觀望下先

Fox+ 本身舊幾水都有

串流平台看怕好快玩完
大家一齊無得搵食

開始搞得起就間間都搞埋一份
本來netflix其中一個賣點就是方便

本身HBO都15$其實幾抵

咁樣爭食法最後應該係全部一齊蝕錢
得D劇既Producer賺

間間都想自己食晒班客
搞到d戲分散晒
而家我都費事join
搵套戲睇仲要睇下佢咩平台有

yes
鬥爭劇

無有錢老母 果堆就

好像迪士妮
大把錢可以蝕

依家好明顯間間個心態都係都
屌你老母 點解有錢
要比你賺

一拍兩散
睇少啲劇算 咁搞法真係唔想join
一套套買碟/google movie無咁嬲

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

Fox+ join緊太少自家制作
同埋畫質太流好多得720p-1080p之間
用iPad 手機睇就可以
用電視睇稍為有要求都接受唔到

無4k無HDR
我反而覺得hbo 唔太吸引。
每年都係得一兩齣重頭劇好睇。

冇4k冇hdr dobly vision睇GOT white walker果集跟本唔知自己睇緊啲咩

HBO GO點算

咁無啦,
啲片分撚到散晒,
消費者撚會同你訂閱晒咩

幾間合營再拆數得唔得

執左佢啦， 無哂戲睇
GOT 爛尾

睇埋big little lies 就唔玩啦

係咪2020年1月1日起?
係既話我拿拿聲煲多次friends先

惡性競爭